見工遇過咩趣事？

試過見份文職
去到入房等個senior
佢帶左自己個女返工
係房到叫我陪住個女玩做功課先

無遇過趣事

俾人串

女上司Look着全套西裝裙問我有女朋友未

。
。
。
。
。
。
。
佢話呢度做野預左夜夜OT, 無時間比你拍拖

我都係

唔知算唔算係見工嘅趣事

話說有一年暑期工去咗in某大公司嘅sales，咁呢份工係講明請大專生做暑期工，所以成班都係差唔多年紀咁啦

差唔多廿個人上去interview，in完之後有個應該係team head嘅人走出嚟，話基本上大家都冇咩問題，不過返工之前要過三日training先，最ON9係training係冇錢收要過咗training先決定請唔請，如果請嘅先會當你返training嘅日子係返工出返糧俾你，仲要講明淨係請兩個

有幾個聽完已經即刻走，其實我都想走，不過嗰時未搵到其他工，暑假又好得閒，就當係返去玩咁個training都冇咩特別，就係學下點sell客，如果遇到麻煩客要點做之類，其實好hea，不過好玩在可以識到其他同齡人，大家一齊玩，其中仲有一個女仔好靚女，差啲想主動識佢

後來training完咗，個team head請咗嗰個好靚嘅女仔，理由唔使我解釋啦，做sales靚女梗係優先然後另一個竟然係請我

我自問喺training嗰幾日都係鳩下鳩下，講嘢又柒下柒下咁，心諗有乜理由請我

到咗正式簽約嗰刻，個team head問我：

「Tenet仔，你知唔知點解我會請你？」

「Err… 唔知喎」

「因為我發覺你真係好搞笑Training嗰幾日我一直留意你，發覺你真係好搞笑，為我哋帶來好多歡樂所以我想請你睇下你入到嚟我條tean會有咩表現」

我聽完之後>>>

比人串應該係正常 見過幾份都係咁 考你EQ掛

你的樣子如何 你的命運....

真人真事，十幾個人的group interview, 個interviewer 黑色薄衫真空突點

男定女先?

好彩我個樣生得夠幽默如果唔係都唔請我

老女人

太突出好快走
尤其呢啲咁刻薄既公司
一定係搵個好平庸既人 叫佢做咩都肯

你講中咗，真係幾刻薄下，人工又好低，我做咗半個月搵到第二份即刻quit咗

笑左

無聽你講過既？

屌

無啦啦點講

哇 好有趣